Onlinecamp的意義

疫情關係變咗online
覺得好冇意義，搞到冇晒mood參加
已經唔想參加識人
覺得識咗之後都會變hibyefrd
有冇人都係咁？

Ocamp不嬲目的都係交友